asiamiles換真無線耳機 求意見 或者有冇耳機外既好介紹

Erato Apollo 7 無線藍牙耳機
Bragi The Dash 無線智能耳機
Motorola Verve Ones 真正的無線智能耳塞
Jabra Elite Sport全無線藍牙運動耳機
Motorola 摩托羅拉 Motor Hint 智慧藍芽耳機, 第2代
Erato Muse 5全藍牙無線耳機 , 黑色⁠⁠⁠⁠

我睇過晒review 個人覺得bragi dash係最好, 因為長期有software update, 但上網見到美國有團購$99.9 美金, 即係HKD 700 倒, 然後用咁多分去換左~ 2000 蚊變到700 既耳機又蝕咁 所以想請教下咁多位有冇好介紹

同埋大家會用D分黎換咩, 有冇除左耳機外既好介紹

唔該晒

我最近都買咗無線耳機
jabees Btwins

我係趁hmv有八折嘅時候買大概$799
amazon賣99美金
我少用耳機 唔知呢隻算唔算好用
個人認爲隔噪音效果唔錯 音質都唔差
係有時會斷線
另外電池續航力3hrs僅僅夠用
雖然電池盒充電快 可以充三次
有無用家可以同我講 我用緊嗰種抵屌不？

藍芽耳機唔好講音質啦
睇續航力同戴得舒唔舒服咪算囉
利申Jaybird x2用家，講音質同有線耳機跟本冇得比，係拎黎跑步方便戴

買好過啦，miles用嚟換機票啦
Asia miles食水咁深

好啦.. 咁唯有拎黎買機票

.